網上行寬頻續約 求plan

11月頭 網上行寬頻完約

求續約plan
500M/1000M
私樓

請留TG, thanks

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278